[突發]諗左個笑話勁好笑

大家準備好未

未

書識達？

準備好，不過唔想聽

伯母準備好未

由於大家太無禮貌，等我下左啖氣再講

如果你話成個po就係個笑話嘅，我

唔洗講啦 你已經係個笑話

樓豬垃圾

笑咗

唔好笑

係咪樓豬本身就係笑話

你訓醒未呀，先生

呢句幾搞笑

請尊重，謝謝。
如果你道歉我就講啦

對你老鼠

搵舊苦瓜塞入你屎眼呀再嘈